中國到底曾經/現正違反幾多條 GATT(關稅暨貿易總協定)?

有無人數到出黎?